ig page valiant_bro咁高質都冇人講

超高質
佢可以屌醒溫層連登入
佢哋嘅想法非常貼近前線勇武思想，所以要睇下

有幾高質？佢屌一個普通人，佢期望呢位連區議員都不是的人可以做咩？

佢啲po 的確係勇武本土思想

不過啲泛民左膠應該又會話「私怨撚」「咁你又做過乜」

唔單止呢個po 叫你入去睇佢個page呀

又係依啲屌曬所有人唔全民勇武既page
係咪cctoy啲中學生開架

邊句屌曬所有人唔全民勇武？
你搵到嘅cap黎睇下？

佢邊到有叫人全民勇

就算唔係屌曬所有人唔全民勇武
你睇佢最新某幾個po都係怪緊人唔做本地戰線淨係做國際戰線啦
我唔信佢指嘅本地戰線係黃色經濟圈個類啦
有幾個講革命嘅po佢點都係講緊大眾唔肯勇武
佢唔係宣揚緊要人勇武咁係咩？

宣揚要勇武/街頭行動有乜問題？
送中會撤回本身就係勇武嘅成果
冇勇武嘅話當日泛民一早吹雞散水啦

邊有不撤不散？
國際戰線，經濟圈呢啲從來都係side quest
唔撚係上下Twitter 食下飯當自己抗爭緊下話

lm

鳩登仔比人篤中痛處邊會岩聽